經歷左今日612有野想講

第一 : 屌你老母林鄭月娥
點撚解你見到咁情況都仲要繼續推行送中條例呀，點解呀 屌你老母!!!!
利用警察同市民鬥爭、出血、搞到個社會咁撚樣，香港人欠撚左你乜撚野呀仆街
第二 : 你班黑警等天修啦 屌你老味。
明撚知俾共產政府利用你都要與民為敵 ， 都未撚開始就屌撚哂鬼 做乜撚野啫 ， 示威當中有幾多係你地班人渣自己友心照啦。個撚個話打份工，大撚哂？係咪大撚哂呀 ，未有衝突之前你地有能力阻止到，你地可以倒划，但你地無咁做，仲要助紂為虐，越打越狠，現場全撚部都係學生，一開頭大家只係喊要求撤回條例姐，你班仆街就開始起撚哂鋼，想點撚樣呀

第三 : 致所有標籤在場學生既廢老及上一輩，你班仆街享受完上一代爭取落來既自由，上哂岸，而家拱手相讓，無人聲援之如仲話人搞事，你對唔對得住你既上代同我地既下一代呀屌你 !!!!你地又知唔知我地既無奈呀！！

11號睇完8點金鐘事件，就即刻去支援，由落車一刻我個心差唔多跳岀來，發現好多自己友先定d ，而在場個個都係好後生，全撚部都係後生仔呀！！12號好多手無寸鐵既學生都行去前線，每個人都為自己、為香港、為下一代悍衛應有既野，結果換來咁既對代
你班仆街真係無人性
10幾年無喊過，幾過呢2日都忍唔撚住
唔好撚同我講岀來行係咁嫁啦，只可以講祝你百病纏身
香港加油